Traduire les expressions suivantes par un calcul. On ne demande pas d'effectuer le calcul.\\

\begin{enumerate}
\item Le quotient de 45 par 9 : \dotfill
\item La différence de 69,5 et du produit de 5,4 par 11 : \dotfill
\item Le produit la sommme de 19 et de 5 par 7: \dotfill
\end{enumerate}